如果搭梗車嗰時打機，然後有細路睇你打機你會點做？

由佢睇

拎高d等佢想睇又睇唔到

播斬頭片

我會喺佢面前開呢個post

同佢講你個名

睇下個細路乖唔乖
係咪蝗先

我會上連登開post問人點算

幫佢含

播cp

轉開av

禁去wtsapp同個frd講一陣做低佢

再睇就話比你老師知

細路見到我都想喊 莫講話睇我部電話

睇av

如果唔係係度搞搞震咪由佢睇lo
好過佢度嘈喧巴閉
寧願佢靜靜地睇我打機

有次做完眼手術要帶透明眼罩，搭地鐵坐右邊個靚仔好好奇望住我，我bea實佢，佢竟然同我講，

哥哥，你好型啊
我答佢你重型啦
佢再講我真心架
我答番佢我都係真心架

以前係樓下公園都成堆人圍住睇人打機啦

問佢有冇玩

打佢

熄咗佢 唔打

轉台睇AV

試過有次玩玩下cr隔籬個細路問我可唔可以add fd